摩連奴咁唔鍾意人贏波慶祝，咁點解當年淘汰巴塞咁高調慶祝

有片重溫

當年vv係咪可以郁鳩佢

獌:VV踢斷佢隊腳啦

打佢啦 科斯又名科斯姆理論你鄰居嘈你唔係唔搞佢啊